急！藥廠Sales入！

是咁的 我入咗呢行三個月了 返緊細廠 賣brand藥 聽同事講呢間公司target開到好大 好難meet target

最近收到distributor offer 人工低五舊 想問吓各位前輩 distributor target會唔會易meet啲？

Pish

Pish!